[集思广益] 想换輛国产车，求推介

为表示我是一个爱国爱党，有高尚情操的中国人
我决定不再驾驶洋鬼子的汽车，买輛国产车身体力行支持袓国繁荣发展
现在想听听各位见识广博的连登巴打意见
我对汽车的要求不高，能装得下习大大便可以
以防将来有天习大大访港我可以亲手接待他带他游走香港省
颜色方面最好有好红色，越红越好，这样才能显出我爱国的心
心急人在线等。。。

同志 买BYD吧

怎么一个回应也没有？
连登讨论区不是一个爱国讨论区来吗？
如果没有人回应的话我还是回去微博吧。 。 。

車本身就係西方產物
建議騎馬

这个品牌怎样读？
你为何跟我说洋文？
难度你是汉奸？

这辆好像不错，什么品牌来的？

好型 想買 咩牌子

车自古以来就是咱们中国的产物

家里沒馬，騎鴿可以嗎？

東风风光580

林宝亞迪

騎馬都要騎蒙古馬

他是反革命动乱分子!

長城汽車
紅旗

英雄所以略同，连登讨论区的会员果然别具慧眼

兄弟我建议你骑牛，不用一会便可从大西北出去省城，概方便又快捷

厉害厉害！光听名字就知道是好东西！

木牛流馬

好撚好玩咩，仲玩膠，弱撚智

我才不要驾驶洋鬼子出产的汽车

我比較建議騎牛 因為比較本地

香港比較易揾 型號多

亲 卖红旗

批斗他吧！

识买一定买红旗牌

光听名字就觉得厉害，果然袓国汽车品牌是最有霸气的

全時四驅 唔用汽油又唔洗龜速充電 唔洗換偈油火咀 全真皮坐椅 開篷設計 但無篷都幾麻煩

偉大的習主席都坐這輛車

汽車由指南車演變， 最早嘅汽車導航來自中國！

所以汽车自古以来就是中国发明

听起来不错，好像比那个红旗更优胜
但是可以可以载两人以上吗？

买宝骏吧，便宜又好开
棍波你会开吧？

byd 唐

买车 你就是资产阶级
而资产阶级就是人民的敌人
今天我们要举着人民的铁槌把资产阶级击碎

我想用来载伟大的习主席，难道这样也有错吗？

絕對可以 但本地牛聰明啲 載太多人可能會罷工

小小事儿，难不到我的

油价也要跟祖国统一 油公司不要分裂国家 搞港毒

主席有说要你来载吗？干嘛帮主席扣帽子
想作反是不

对！爱国就要买国产的！

咱们现在有很多自主研发的品牌可以选择
外型内装帅到爆炸！是真的[black]帅到[/black]爆炸啦
让很多老外特别是老美很羡慕

寶駿 10萬港紙有部SUV

插眼

希望油价可以便宜一点，现在驾驶实在太贵了

肚餓仲可以充飢

蔚來 不過過幾年執左可能車都撻唔著

我個人是喜歡BYD

当然买小鹏P7
Model S的外形，Model 3的价格
706km续航，还有国家补贴…才30万不到

本人只希望为祖国出一点绵力，精忠报国
能好好接待习主席是我由少至大的梦想

老美一定不可能制造出素质这么好的车辆